點解PS4咁少GAME

steam多1千倍都有

點解PC咁多垃圾game?

PS少1000倍都有

game數量只計獨佔，所似xbox係冇game玩，好似係

有indie